放謝安琪演唱會 9號 680位一張 （低過原價！！！）

隨時面交 地點就你
有意pm

push!!!! fast

低於原價放9號680兩張連位

last pushhhhhh

原價放兩張 9/10 $680 2連
58段29行
Tg:

垃圾狗kay

pushhhhh

原價放9/10頭場 380 2張

$500 平放680飛一張

pushhhhhh 450 nowwww

放9 Oct 頭場 $980位 *2
第6行
有意pm